德國兩職員挑釁慶祝 遭沒收入場證件

德國國家隊兩名職員上場慶祝入球時，對瑞典後備席作出不尊重對手的行為，被德國足總內部處分，撤銷兩人的入場證件。

德國上仗靠卻奧斯補時入球以2：1反勝瑞典，其中兩名職員，分別是傳媒部職員禾格治及足總僱員比拉奧，慶祝時走到瑞典的後備席，並做出一些不尊重的挑釁手勢，引爆雙方衝突。

兩人賽後向瑞典隊作出了道歉，但事件導致國際足協對兩支球隊的行為展開了調查，德國足總表示兩人因做出不尊重對手的行爲，下場對南韓的比賽將不獲准許入場。

好彩冇入到場